## Patriarchat und Hierarchien

Danach entstanden organisierte Gemeinschaften auf einem anderen Grund.
Es gab verschiedene Dynastien, verschiedene Geschlechter, die ein Landbesitztum erschufen.
Und dadurch konnten sie Reichtum sich erschaffen.
China hatte eine solche Zeit der Größe.
Japan auch, sowie das Griechenlandes Altertums, und Rom auch.
Später entstand das Ein-Gott-System und das hatte seinen Ursprung in dem Gebiet, wo heute Iran und Irak liegen.
Sie wurden Parser genannt und ihre Lehre war der Zoroastrismus.
Dies wurde durch das jüdische Volk übernommen und hat das Gottessystem erschaffen, was heutzutage in großen Teilen der Welt herrscht.
Dieses System, was den Platz des Primären belegt hat mit Dogmas, als sein Grund, und unter anderem das Patriarchat geschaffen und die Hierarchie.
Es ist interessant zu verstehen, dass es gerade diese dogmatischen hierarchischen Systeme waren, die das Griechenland des Altertums so verletzbar gemacht hat, so verwundbar, dasa Rom über sie herfallen konnte.
Das gleiche gilt für das Ein-Gott-System.
 Es wird auch verwundbar, weil das Geschlecht dem Menschlichen vorausgeht.
Und die Anpassung dazu bricht die Stärke eines Systems.

Dass die Sexualität ein so großes Geschäft geworden ist, liegt an den heiligen Texten.
Und an der Angst vor der autonomen Freude und vor der autonomen Angstbefreiung, die da ist, wenn zwei Menschen sich begegnen in sexueller Lust der Wonne, in sensitivem und erotischen Kinderzeugen.
Und auch wenn das letzte verhindert wird, so gibt es die beiden anderen autonom befreienden Kräfte beiderseitigerweise im Trieb.

<div class="handwritten">
 Das klingt sehr schön, das was du sagst, aber ich brauche das zu durchdenken dieses Geschichtliche.
Weil damit habe ich mich nicht befasst.
Aber ich verstehe, dass es anders war bevor das Menschengeschlecht sich zivilisiert hat und das ist ein gutes Gefühl, davon ein Bild mir zu machen.
</div>
